<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Vibee Notes</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Vibee Notes</description>
    <generator>Hugo -- 0.149.0</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Sep 2025 11:42:18 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tidak Perlu Alasan Untuk Tersenyum</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tersenyumlah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:42:18 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tersenyumlah/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tersenyum Membuat Hari ini Menjadi Lebih Baik&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kita selalu menebar sneyum dengan emoticon di aplikasi chat, kolom komentar atau balasan email. Apakah kamu yakin sedang tersneyum? Maksudku apakah kamu sedang tersneyum sungguhan?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Jika kamu tidak ingat, kapan ternyum secara langsung kepada orang lain, silakan lanjut membaca.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ketika sedang bertemu orang yang tidak menyenangkan dan situasi yang menegangkan. Aku sering kali lupa tersenyum. Bahkan saat sakit lambung 2 tahun lalu, aku menjadi sangat muram. Ibuku kangen melihat senyumku. Dia berkata kepadaku “Jika kau ternyum. kau terlihat lebih tampan”.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Manfaat Tidur Siang</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/manfaat-tidur-siang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 11:39:07 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/manfaat-tidur-siang/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;problem&#34;&gt;Problem&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bagi mereka yang bekerja mulai pagi hari, pasti merasa lelah dan letih setlah pertengahan hari. Pikiran menjadi kalut, bahkan sekedar berdiri atau duduk terasa melelahkan. Menatap layar komputer, menatap bingung apa yang akan dilakukan. Air putih tidak membantu, es teh super manis lima ribuan tidak ngaruh, bahkan kopi pekat justru makin bikin gerah.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Terkadang kita khawatir jika tidur siang justru akan mengganggu ritme tidur malam nanti. Kita berpikir bahwa tidur siang akan membuat insomnia. Bahkan tidur siang terlalu lama bisa mengganggu aktivitas hari itu dan membuat lelah. Terlihat terlalu malas untuk beristirahat di pertengahan hari.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bismillah</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/bismillah/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2025 10:43:24 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/bismillah/</guid>
      <description>&lt;p&gt;BISMILLAH
Ini adalah percobaan kesekian kalinya.
Kali ini Aku membuatnya dengan bantuan Arch Linux + ChatGPT + Hugo + Github + Netlify&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
